汗滴在血海紅不紅 散聚後味道餘茶濃不濃

那是快感還是痛 深海裡永遠看不通

靜靜地浮游在清空~

一轉身可以化進了杯中

佢嗰段時間既歌啲詞真係好正

仲要濕濕地咁聽